[過街老鼠] 做緊行政長官，你問我答

特區政府對年青人於網上討論區對特區首長嘅言語暴力表示強烈譴責！

頭盔：屋企行政長官

屌你老母

屌你全家

你幾時死

你暫時connect左邊個

落地獄未

犧牲小我團全港市民

我估你都係連登行政長官，冒認公職人員唔得㗎

你搵定LIN仔都得喇

你個名打少左個集字喎清

我同連登總統 連仔 都有d交情

打唔到咁長，體諒下